政府定義今日為暴動

暴動打爆警處入面私家車 保險係咪唔賠償？
好擔心入面D車

暴動 + 真槍
即係港版64？

保險冇得賠

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

不安 唔好搞人地嫁車

推比示威者睇 你地乖D

往後十年101都有大規模集會

聽師兄講 爆玻璃無咩用
最驚就打A字位 姐係車頭 同車側面2塊玻璃中間舊鐵
你地乖仔唔好打

又話政府無能力定性

十月二 全港起義

回歸20年已經64重演

推

喺中國建國70週年
落個咁嘅定性會唔會諷刺咗啲呢